有冇醫護巴絲出嚟譴責下高永文

// 高永文稱十分擔心有人要求獨立調查，因這訴求正是使用暴力手段人士提出的，如這時候進行獨立調查，會發出錯誤信息，使到執法人員不敢執法。 //